上星期發夢罷工被公司段日計扣人工

上星期發夢罷工被公司段日計扣人工
台灣公司
有無人一樣被扣人工

代友發文